散咗個半月先知2年幾以來 ex一直講緊大話

但係當我知道
又已經無咩感覺
只係想祝你好運

下任會更好 唔駛再在乎ex